2016年總結連登仔最討厭字眼

1. 上進心
2. 肥 婆
3. 屌 已經諗唔到

歡迎大家一齊討論

4.露仁甲先生

喂 停呀

5.露仁甲先生

5.喂 停呀

返高登啦

5p字唔計

林早

洩

我諗呢個都唔止係2016嘅事

蟻多嬲死象

關愛座

林早逝

肥絲

厹

驚自爆

屌 岩岩想講
初初睇都好笑
但係呢幾個字已經變左公廁

仲有咩 不了 要乜乜乜
食屎啦 不你老母啊

警察

廢老

3年都黎緊啦喎哥仔
講啲今年先有架啦

唔答，驚自爆

要返工